其實宜家d女人係未一定要有樓先會嫁人？

好命既廿1，2歲搵到岩既另一半
一齊儲一齊買樓結婚

唔好命既到廿8，9歲先黎散
到時都3張野 就要是但搵人埋單
唔好話買樓 搵人要都難

但又有好多父母洗腦識教d女
一定要有樓先好嫁

岩岩同屋企人傾完
其實宜家唔靠父蔭都好難買到
但作為女人既我
點都想要一個家

但又知能力上一定買唔到住
定係結完先慢慢一齊儲？
其實我又唔介意去男方屋企到住
絲帶們你地點睇？

如果你靚仔又多才多藝而條女又非常有錢我諗佢係唔會介意你無樓嘅

等有樓先嫁，一係嫁個40以上事業穩定既，但未必輪到你。
一係等得，等到另一半買到樓，但到時你都年紀中。
正路係搵個有上進心既，又錫你既人，或者佢而家無乜錢，但有心一齊捱到有層樓，都係開心既事。

如果屋企人比壓力？

唔係，我未有自住物業女友都肯嫁俾我

利申：何猷啟

我反而覺得係啲男人成日覺得要有樓先敢結婚

我自己識既都係咁，覺得無樓=養唔起家，但其實租細啲單位/同家人住都好好，結婚都係為咗兩個人一齊。

其實女人好唔等得，老得快

有責任心嘅男仔都想俾到頭家女仔

香港咁嘅格局根本係逼年輕人出去其他地方

如果租樓，你知唔知個開支係幾多？

唔係 有錢咪得

租=一世都要租

大家都有錢就冇煩腦啦

我好想嫁，唔介意捱，唔介意一齊草錢供樓，但男朋友話要有經濟基礎先會結婚

我覺得同屋企人住最好啦，如果相處到，慳好多

其實男人都有壓力 又驚呢樣驚果樣
唔知佢地諗咩

我調返轉...有樓，不過無女朋友亦都無打算識，想至少買埋第二層先再諗感情野

Same, 有第二層先叫好少少咋

有樓冇女 點會架

如果得一層就結婚生仔，就差唔多成世做樓奴

其實如果個男人有樓係女人心目中真係會加分

一人一半都唔係咁易買到
起碼357年
到時30幾先做到媽媽

但一開始就租
以後要買就要再遲d了

睇年齡? 我識好多mk妹都唔介意同條仔成家人迫公屋

應該會啦
但到時你會唔會就驚
佢係鐘意你d錢定點

如果20中至尾呢？

如果第時老公買唔起樓，我可以借屋企人地方住
如果佢唔介意的話

暫時都無target 所以將來先算，我諗會識分既